{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47573&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아비엥또키즈풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは広い場所に渓谷が目の前に位置しており、近くには清平湖と清平遊園地があります。 プチフランスも車で22分で行けます。 夏は水上レジャーが楽しめるので、家族みんなで楽しめる場所です。 人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの料金が追加され、個人電話は使用できません。 入室は5時から、退室は22時以降に可能であり、無料Wi-Fi及び禁煙客室を提供し、駐車が可能です。 清平駅2番出口の365マートで5,000ウォン以上の商品をご購入いただくとピックアップが可能で、客室には様々な種類があり、スパ、ぬるま湯キッズプールビラ、屋外プールなど様々な施設がご利用いただけます。 また、バーベキュー施設も提供されており、2~4人は20,000ウォンの料金が追加され、追加人数は5,000ウォンの料金が追加されます。 炭火をご利用の際は屋外でご利用いただけます。申し込みは9時以前で、利用時間は8時から22時までです。 最大人数の超過や未成年者の場合、利用が制限され、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 分別していただき、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金やプール運営も天候や状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは広い場所に渓谷が目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには清平湖と清平遊園地があります。また、プチフランスも車で22分で行けます。"
        },
        {
            "question": "夏には何が楽しめるのですか？",
            "answer": "夏には水上レジャーが楽しめます。家族みんなで楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどのくらいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi及び禁煙客室が利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "365マートでのピックアップについて教えてください。",
            "answer": "清平駅2番出口の365マートで5,000ウォン以上の商品をご購入いただくとピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は2~4人は20,000ウォンの料金が追加され、追加人数は5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "炭火をご利用の際は屋外でご利用いただけます。申し込みは9時以前で、利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用制限や禁止事項はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過や未成年者の場合、利用が制限され、ペットの出入りは許可されません。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプール運営は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金やプール運営も天候や状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 506
    }
}